下星期邊一個名人會死

🤔

低賤狗汪汪

陳浩天條廢柴

江澤民

曾XX

TL

雜種

誠仔 唔係咒佢 只係佢時辰都差唔多

我

雜總